點解地鐵站上蓋可以發展物業 巴士站上蓋唔得？

如果驚益左私人公司
咁上蓋起康樂設施得唔得？
或者起個多層停車場都好....

講起停車場 之前講左好耐維園（或者其他公園）地底起停車場 依加搞成點

仲有 點解新起嘅巴士總站 例如康城
唔試下新科技 整個有冷氣嘅候車室都好....

純講交通位置
彩虹邨都贏好多豪宅
但唔係上蓋
巴士上蓋你等車吸廢氣
要抽廢氣成本又高
葵芳地鐵站隔離巴士站夏天等陣車都想死
而且巴士唔似地鐵咁通晒咁多條線

的士站上蓋都得

輕鐵站上蓋又得

單車場上蓋有冇諗法？

三聖站。。。

樓下有 public transport interchange(PTI)算唔算巴士站上蓋

藍田總站有

其實高速公路上蓋都得

689年代無地到⋯小巴站都攞嚟起樓
樓主出多啲街睇睇個世界先開post

吐露 · 連城

隨時供應多過第一城
仲可以開多條輕鐵大埔至火炭
解救白石角萬民

唔洗日日塞

葵芳巴士站咪係囉

藍灣半島

藍田42C候車室個冷氣冇開好耐了

嘉亨灣
聯和墟帝庭軒

遲啲觀塘市中心新總站有冷氣

栢景台
地鐵站+巴士站上蓋

油站上蓋

新元朗中心

荃灣站都係，上蓋為南豐中心

你地講呢啲其實都係黨鐵站附設嘅公共運輸交匯處上蓋，原則上係計黨鐵上蓋

鑽石山